{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71904&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한옥펜션왕경"
    },
    "text": "ファンリダンキルから5分の距離に位置している新築韓屋プールビラです。皆様の大切な時間と幸せな思い出をお届けします。瞻星台まで車で9分、慶州普門観光団地まで車で9分かかります。入室は午後5時から、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 年中個別プールを運営します。利用料は地下水が30,000ウォン、ぬるま湯が70,000ウォンであり、24時間ご利用いただけます。 しかし、夜11時以降は静かに使わなければなりません。水着を着用する必要があります。 屋外プールもあり、9月30日までご利用できます。利用時間は5時から10時までとなっており、連泊のお客様は9時からご利用いただけます。サンベッドとパラソルも提供します。 客室の入り口にはロッキングチェアと常備薬もご用意しております。 バーベキュー施設をご利用いただくこともできます。電気グリルをレンタルしており、利用時間は5時から退室時間までです。電気グリルは20,000ウォンでレンタルできます。最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りはお断りしており、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。利用施設には火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 その他の注意事項やその他の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することもあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築韓屋プールビラはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この新築韓屋プールビラはファンリダンキルから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "地下水の利用料金は30,000ウォン、ぬるま湯の利用料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは24時間ご利用いただけますが、夜11時以降は静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールでは水着を着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、プールでは水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は電気グリルをレンタルする場合、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5時から退室時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは利用施設に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設では火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "利用施設では火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 384
    }
}